Расстояние между двумя точками
===========================

Написать программу, вычисляющую расстояние между двумя точками на оси координат.

---
## Формат входных данных ##

На вход программы поступают четыре числа $x_1, y_1, x_2, y_2$ — координаты двух точек на плоскости.  
$x_1, y_1, x_2, y_2$ — вещественные числа.

---
## Формат выходных данных ##

Одно число - расстояние между точками $(x_1, y_1)$ и $(x_2, y_2)$. Точность — два знака после запятой.

---
## Подсказки ##

1. Для вещественных чисел используйте тип `double`. Иначе из-за ошибок округления даже верное решение будет работать неправильно.
 

2. Формула для вычисления расстояния: $\sqrt {(x_1-x_2)^2 + (y_1-y_2)^2}$

---
## Sample Input: ##
```
-70.33 -29.20 9.20 34.09
```

---
## Sample Output: ##
```
101.64
```
